古圖斯點會比人笠死

kepa 8000m

車迷駁唔到？

一分錢一分貨

此post已完

利迷駁到

你咁樣樓豬點算好

史獨遠射冇軒達巨咁屈機

屌 垃圾踢西甲半場失三球

查利阿當

媽啊好柒啊

古圖斯呢球唔會輸 唔會斜人笠死 但係佢就一早輸啦

利狗又幫返車狗含撚啦?

自鞭post

岩岩救左基沙文球波

比基沙文顏射

認真 用高圖斯會救唔到文尼個球 因為佢落到地個陣 文尼都慶祝緊

事實係中立嘅